玩具台係咪淨係得數碼暴龍玩具討論會咁大賓周理所當然傾老翻？

機械人post(非老變)都講明不歡迎討論第三方同老翻
SHF、黏土、扭蛋/盒蛋、Metal build、hottoys、figure、美玩、lego、龍珠景品都冇理由會傾老翻

玩具台係咪淨係得數碼暴龍玩具討論會咁大賓周理所當然傾老翻仲屌反人轉頭？

推

無人理

橙

有開正版討論post 喎

咁點解普通post要講翻版
supreme係咪需要講superme

你細個都知玩老翻會俾人笑
點解唔傾下依啲

咁點解普通post要講翻版
supreme post係咪需要講埋superme

你細個都知玩老翻會俾人笑
知唔知咩叫版權咩叫侵權咩叫盜版
點解唔傾下依啲

數碼暴龍係作品係商標係品牌
數碼暴龍玩具討論當然淨係應該講官方出品嘅嘢
屌你老母lego post都唔撚會講翻版啦
你嗰啲老翻淨係敢拆開兩盒嚟賣咋
夠膽印人個名落去咩
仲夠膽大大聲話個post可以討論埋
你邊位呀

我係叫你一係翻版同正版分開講
唔撚係你騎劫咗數碼暴龍個名走去講翻版嘢
其他人搵到嚟連登睇嘢見到你班撚樣不斷講翻版
影衰曬連登個朵

用連登就諗清楚你係咩原因用連登
係多人定係潮流
不嬲舊登流存落嚟都係屌翻版撚屌5p
香討5p嗰啲中意傾咩都冇所謂你唔過去？
點解要喺連登講老翻

完全認同，建議你全力係正版post 到推，等多d 人睇到可以討論，同埋可以send email 去Bandai 舉報翻版，做實際野好過係翻版post 引罵戰變左推post 助長佢地

認真，支持你，舉報啦

支持你，supreme post真係唔需要講埋superme ，巴打講得好有道理

認同巴打，絕對應該係老翻post 討論老翻

D 老翻真係好 7

GK件都唔傾得？

童夢係GK

支持巴打
班撚樣真係好無恥

除咗版權問題，啲老翻都出得幾柒下，nx嗰幾隻個樣仲四正過佢哋，唔明點解幾舊水都買得落，得罪講句送都唔撚玩

諗清楚啦 連登=老翻

老翻比正品好是我國不變道理

連登唔講老翻講乜?

討論區冇涉及版權
就算都係高登喺其他地方攞返嚟
高登文化係原高登會員移民帶嚟嘅
平心而論就唔關開壇嗰個人事

嗯嗯真係好無恥

宣傳一下GK天女,GK劍皇, GK雷龍同機甲龍都就快出

Metal build 只有正版先叫metal build

求link

轉post再問 呢度留比樓主

無計

亞視龍正版撈唔起
但又想食埋小市場
結果就造就d貴價空心precious gem d垃圾出來

個小市場食唔起兩千/唔想食貴價垃圾咪退而求其次食更下級嘅老翻垃圾

老翻都唔平

你睇av會唔會買正版先 冇就收爹啦

臭蟲論blocked

呢句真

又幾岩wo

臭蟲論源於20世紀中國著名作家魯迅寫於1933年的文章《外國也有》。文中魯迅諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。」

我真係有買

hea做動畫想谷返起ip

我都買過赤根京DMM啲片

其實認真做，不過啲編劇本身唔係深度暴龍迷，好多設定都唔清唔楚，最後完成品搞到一pat屎咁

xro rider

tri

app mon

平心而論，xros其實算高質，睇埋漫畫就知冇得輸

唔用digimon設定出，係

但用？sorry 垃圾

漫畫完美解釋世界觀

xros個部暴龍機都好好玩

美版定日版

美版個部

神作

日版只係好睇唔好玩, 美版既遊戲真係一流

不過xros部暴龍機比起前嗰幾代少咗啲隱藏元素

例如呢？ 我唔知

以前爆多幾次機有金甲龍獸、小妖獸、亞古獸、金剛武神獸用
今代美版暴龍機膠龍獸連影都冇

繼續推

玻璃心已負評此留言

幾歲呀 仲玩數碼暴龍

你準備一個人推到41

好慘

數暴撚

點解你咁堅持要聲討數暴迷

試下你屋企附近有好多蝗出沒
你就會加入光復行動

推
班人仲吹到童夢係香港品牌

做人最緊要誠實
而唔係胡亂吹奏叫人玩老翻

幾時開返個寶可夢post？

誠實

童夢EX係兩個深圳仔,
一個五毛, 一個雞蟲開嘅, 廠就CMS個間代工廠,

利申, 合作過, 人生污點之一, 亦令我好堅定以後唔再玩垃圾老翻第三方。

咁撚癲

哇屌佢地開咗個正版討論區然後冇撚有人用仲問滿意未
會唔會係咁撚天經地義咁講老翻啊

三廠咁多嘢傾
唔明點解唔開個講三廠
淨係想睇正版想乾淨啲都唔得

佢啲童夢三廠嘢起碼佔一半討論

自己玩爛仲不斷吹奏叫人買
聲稱「有得換件」
成班打手圍威喂

pkm嗰度都變左講三廠
以前都唔多講

十足蝗蟲咁
不嬲依啲嘢喺玩具台都係收埋少講
宜家一入post就見到一堆人吹奏
叫人買 叫人淘 仲俾埋淘寶link 微博店舖名
唔知仲以為入撚咗淘寶討論post
on撚99

睇下佢貼咩link出嚟

唔可以淨係屌數暴
寵精寶可夢都有份

佢不嬲對人唔對事

你開新po我過去推

要屌晒全世界先啱依個諗法係好有問題
我人就得一個 一定做唔得晒咁多嘢
你估我咁得閒逐個捉 仲要逐個post咁出
有人幫手開post 我係會幫手推
光復行動都唔係話區區去晒先叫啱
見一個屌一個 咪鬼習以為常視若無睹已經好好
問心依點我係做得到
你中唔中意都好 未有新post前我一定係推依個post
唔洗再同我講咩寶可夢都要屌埋

今次到mb區

你開地圖炮咪得囉

一次過屌柒晒全玩具台所有老翻撚淘寶撚

有幾難呀

叫人屌你唔屌得？
你傻撚咗呀

慣咗擇名告俾老師聽
唔識自己做？

無人理你 因為你唔公平
屌數暴 唔屌寵精
你要正義凜然
但係你都唔揸正黎做
人地咪唔撚信你囉

咪煩啦屌你老母

我普通市民洗講咩揸正
我嗰區見到有問題就屌嗰區
其他區嘅嘢隨緣
你覺得有問題就自己做
唔好擇名叫人做咁肉酸

啲人回應緊你個標題呀天材

巴打都cap晒圖
話你知唔係得數暴撚會討論老翻
咁你視而不見 聽而不聞 視若無睹
咪即係針對數暴囉

你細個係咪有咩唔好嘅回憶
例如你老母買錯咗老翻暴龍機俾你

標題問就要我做晒？
我有收人工？
老奉？

你唔回應標題咁開post把撚咩

up

回到350但係有2/3係同一個人真係睇到都覺可憐
利申：有買SHF黑白帝 NX omega alpha紅蓮 4隻超進化魂但冇買童夢

樓主唔受理
你呢隻係一件頭
佢只會屌數暴